同大紀元姐姐講句對唔住

有示威者懷疑一名女子為假記者，不斷要求她出示記者證。她指自己是法倫功學員，亦只願意出示「大紀元」卡片。她被五、六十名示威者包圍，有示威者向她潑豉油。最後示威者確認她為記者，向她道歉。

✽ㅤ✽ㅤ✽
ㅤ

不完美 有改善空間
大紀元姐姐對唔住

出文宣
看中國，大紀元都係反共
經常會出現係前線
唔好再搞錯 得唔得

話畀所有連登仔聽，大紀元係自己友，咪撚亂搞。

push

大紀元雖然有時吹得大啲
但不嬲反共先驅黎
唔知果啲應該係後生

不如一人一個comment係佢地fb page講

附上link

對唔住

咁多年都唔知大紀元反共

post 呢條 link 過去啦，用 fb 身份咪爆自己係連登仔。 post 過去都要用個假 fb account 呀。

你無知唔洗周街講

希望無受傷。

同有人話：我一直以為蘋果係共媒 有乜分別

痴線，我係大紀元讀者，嗰d記者係講普通話，小朋友唔好咁無知。

看中國成日俾人搞錯

法輪功學員 全球反共先驅
大佬呀得閒google多啲啦
剩係理埋晒d生日蛋糕

，

我想講人地拍/報道今次運動啲片係詳細過咁多間香港傳媒 上youtube睇下就知

講左幾撚多次法輪功同大紀元自己友黎

對唔住
江派係雞係公廁

經過今次認清大紀元唔係共媒就可以喇
不割

推
大家去道歉

收集道歉po過去大紀元fb

大紀元雖然成日流料，但人地係反共先鋒

九評共產黨
退黨行動（吹到依家話3億人退左）

可能手足年輕唔知，可改善

大紀元記者雖然是廣東話唔正
但今次佢地拍到警隊講普通話
應記一功
小朋友不知者不罪
請原諒

法輪功、大紀元都唔識？

不過佢出唔到記者證 你聲稱大紀員都可以係假 又好難唔當你係共狗

失禮........

民智又一次拯救左香港

大公報先係仆街 唔好搞錯

Sorry

推

大紀元真手足黎架

成場幾十人都無人知大紀元係反共嘅？？

請問新唐人係唔係法輪功?

新唐人同大紀元好似同一間？

抱歉！

新唐人即係大紀元

新唐人同大紀元fd黎
見佢地youtube 官方channel合二為一

大紀元都唔識
好心出得去果啲增值下自己
了解多啲先啊

反共先驅呀
證明有幾多手足係一直以來都係政治冷感

Thanks

真

將新聞媒體公司LIST啦
一班無知唔熟新聞媒體又懶叻聽到人地講普通話 就當假記者.. 又唔FC
大紀元已經唔係第一次比人認錯

sorry bb

大家快D去like佢地個page同道歉啦

大紀元企係我哋呢邊，請為TK一事道歉

大家訂閱大紀元補數啦

你班仆街，講左搞還搞，咪撚搞記者

咁佢比唔到記者證 得卡片

又好難怪手足會認錯既

不過既然澄清返 對唔住

屌你地睇下新聞先拉

只係想獅鳥，想爽，帶個腦先打啦，咁樣你同狗無分別

點會唔識大紀元架

對唔住姐姐

*出一張

人地係旺角擺左檔十幾廿年都無人理
香港人出黎玩幾個月都又話休息又乜又柒
學下法輪功d毅力同堅持啦

大紀元絕對係自己人

對唔住
推到大紀元睇到

好撚煩 成日圍人

邊個on9唔知大紀元，好柒

好多黑警講普通話片都係大紀元拍到

錯怪大紀元！！

哈哈

唉 冷靜啲先落手啦 屌

唉，唔知好嬲定好笑，無諗到有朝一日要向大紀元道歉

洗唔洗整張list咩邊間係紅媒邊間唔係

講反共 法輪功超前我地20年

雖然我唔認同法輪功理念
但法輪功維護新聞自由同網絡自由全世界都知

大紀元反共好落力架

敵人嘅敵人就係朋友

屌班傻系

SORRY

大紀元 根本好野黎 等於呢家蘋果既極端版

呢個月我都係睇佢地youtube

大紀元唔係大公報啊
手足下次小心啲

大紀元已經唔係第一次比人認錯
大紀元已經唔係第一次比人認錯
大紀元已經唔係第一次比人認錯
出一張新聞媒體公司LIST啦
一班無知唔熟新聞媒體又懶叻聽到人地講普通話 就當假記者.. 又唔FC

如果係依幾個月先政治覺醒既小朋友可能真係唔識
下次唔好啦

手足今次抵屌！
大紀元姐姐對唔著

讀大學時，成日同朋友話佢反共，不過啲新聞吹水吹到上宇宙

不過今次真係誤傷良民，抱歉

記者自己包好就最重要 但地區戰好多警鬼幫手提防

其實新唐人好高汁

組隊道歉啦

清係咪諗多左
都無HIDE,個個都睇到,而家真.香港人有幾多睇緊連登

邊個搞記者呀屌

大紀元 對唔住

Push

去大紀元fb道歉啦
佢地深黃嫁！

仲有啲記者再難啲fact check
freelance journalist/photographer 未必有pass
check佢冇影大頭相 & email工作證明就得 記得唔好咁惡先 除非佢起鋼/身有屎

看中國好多次都喺遊行度派嘢俾人舉
不過啲標語係膠膠地
咩守護愛啲守護香港定乜鬼

對唔住。。。

WE ARE SORRY ABOUT WHAT HAPPENED AR 大紀元姐姐

次次集會都有大紀元阿姐派報紙架 大家理性啲

非常同意

很多時,我都看見廣東話唔正的人是黃的
只要價值觀同信念一樣
就係同路人

對唔住

五六十個人都冇一個人知道大紀元反共立場我有啲意外

其實大紀元YouTube live跟得幾貼,廣東話同普通話雙語直播方便美國d華人睇

不過得幾百view可能冇人睇

唔好睇咁多
好多吹大左

sorry

係.
分別係一個係紙媒,一個係電視台
新唐人好大,幾國際化.雖然香港人唔識,但佢地海外市場(包括台灣)都唔細架
看中國 都係佢地啲FD

點解現場會冇人知大紀元係黃底？

唔係上次831 大紀元記者影到石硤尾有狗車同救傷車，大家淨係注意荔枝角站。傷嘅就喺荔枝角出，死嘅就喺石硤尾出。

大紀元姐姐對唔住

現場應該聽佢講野有口音就判定左係鬼

Omg

人地反緊共你都未出世呀

又係咁，又講對唔住就算數……

我代手足🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️sorry大絕元姐姐

快啲去道歉
法輪功系列既媒體都唔認得？

唉 真係

大紀元同新唐人同江派周旋緊嘅時候，好多手足仲飲緊奶

上次好似有個美國華人記者又係有中國姓所以中伏

越南文嘅片都有

大家獅鳥真係謹慎check清楚先做嘢呀

對唔住大紀元記者
手足會反省 對唔住令你有不愉快經歷

大紀元之前連天琦都訪問過 你地真係check清楚先好嗎

呢幾位就係大紀元姐姐

人地真係行先我地十幾年
最大反共勢力

看中國個set文宣poster超靚
好想儲齊一套

屌你老母 大紀元都搞 係咪弱智

道歉啦

對唔住姐姐求你唔好嬲

真係唔明，點解過咗四個月，會連大紀元係自己友都唔知⋯⋯
希望大家可以幫手道歉

但講呢，請保護好自己，唔好有自己個樣

無理由全部都唔識大紀元咁撚弱智

要道歉！

大紀元都唔識好打極有限

大紀元反共 法輪功畀中共逼害緊

係咪講緊啲畫?
呢個就係原創畫家,佢授權俾我地用佢啲畫架

大紀元反共果陣你地都未出世啊

潑豉油嗰個同我入嚟

拎張卡片 係現場係難搞d

要 connect

大紀都唔識

有望過佢地街站一眼都已經知

香港記者？

大紀元出果本九評 好好睇 有冇手足睇過

唔好嬲 最多請大紀元㒰人食咖哩

聽你，呢個記者姐姐琴日先同我做完訪問

大紀元都唔識

去fb 講
連登人地睇唔到

推
希望大紀元新唐人睇到
大家不是有心 ,誤會左
SORRY

係時候認識吓大紀元

係過份多煲水新聞
但政治一定好撚正確
因為佢班學員 長期受打壓
所以佢地都幾撚慘 下次對佢地好啲啦

真 啲人聽到仲係到笑

對唔住大紀元姐姐

大紀元係超黃阿

同佢地道歉

對唔住

放心，法輪功同和理非一陣線！

之前有個台灣記者都係咁

係..不過唔割 大家真係唔知可以用幾分鐘google check下先屌人
唔係想講埋啲咩陰謀論
總之唔係所有講半咸淡廣東話/普通話嘅都係敵人

大紀元以前成日比中共抹黑先令人神憎鬼厭
跟本係反共先驅黎, 快D 入去同人道歉

對唔住, 大紀元記者

快啲睇下啦

十幾年前拎佢做讀書報告

代手足講聲對唔住

我代手足道歉， 同路人

對唔住 大紀元facebook好多訪問都好感人

推 一人一句道歉
和理非必做

麻煩咁多位直接去大紀元個fd page度講對唔住

係連登仔有咩問題

對唔住
Ｓｏｒｒｙ

次次都話會改善 然後呢?

而家係有一班人一聽到普通話就會著火迷失， 又唔知有好多反共嘅媒體記者都係畀大陸迫害嘅人， 佢哋嘅政治立場都係傾向我哋，佢哋喺香港可能冇乜影響力但係喺海外就係另一回事， 現場試過好心提醒一啲手足， 結果畀人屌到飛起，仲屈埋我係串通嘅內鬼。

大紀元好反共架

no tk ar, pish

罰你地去尖沙咀碼頭行一轉

我而家先知
Sorry坐左好多碌

.... 道歉之外係咪應該, 實際行動... 有無咩意見?

咪 L 再亂搞人，認清目標，勇武更要有腦

道咗歉就算 下次有相同情況咪又係咁

真係要道歉

大紀元唔好撈亂做大公報先得架
新唐人都係大紀元

有部分人完全有文革嘅基因

潑豉油嗰個腦裝屎

大紀元反共
好多人都未出世

咁 Email 去？ 或者 twitter??

電郵：info@epochhk.com

Twitter:

可改善

唔好再搞錯啦千其
講真 係會原諒 但真係會心碎

代佢地同你講sorry

大紀元

推比記者姐姐睇，我都希望佢諒解

屌 成班一定冇做文宣啦大紀元都唔識

唔好見到人地有口音 就先入為主
BTW 大紀元姐姐對唔住

大紀元真係我哋嘅同路人嚟，希望記者姐姐不計前嫌，原諒前線手足

啲細紋仔可以無知到咩程度同話猶太人係納粹主義者有咩分別

我認為大家點都要賠返醫藥費

推 對唔住啊

Send Email, fb or twitter 講啦
連登佢未必聽到

+1
以為係大公報啲朋友

大紀元係自己友
大紀元係自己友
大紀元係自己友

831影得最清楚既記者應該就係大紀元

大紀元都唔識?

大紀元記者係大陸人？

你地前線真係要知道下
大紀元好慘架

唔理佢係乜組織既底先
本來佢地教主俾人搞
然後咪落香港宣傳佢地既理念
玩左排都無人搞.頂多當佢透明
自由行有左後就大量大陸人同佢地打對台,搞佢地既街站........

經過呢幾個月，班行家唔認得佢咁神奇？ 定新請

唉，做d實質野啦，係現場搞完人講對唔住有鬼用咩

在場果班好打有限

次次都係咁

其實香港嘅和理非只係佔少數

希望佢地可以開放返個訂閱功能

大家真係唔好咁衝動

之前記者會發問 好多有口音 不過好堅持講廣東話

有無手足搞道歉運動

自行功德無量啦

得卡片又係令人誤會

第1次聽真係會覺得係紅媒新唐人 大紀元個名好大中華feel

代手足道歉，姐姐對不起

喂幾時先可以冷靜啲 已經第幾單未肯定就搞鳩咗人？

快撚D同我入去道歉!!!

send 道歉 email

共同承擔 對唔住

你個名都係大紀元諗出來㗎

大紀元都有讀者

喺外國好多反共華人睇架

大紀元 如果係中共報，肯定冇人道歉
因為係藍絲報
宜家藍絲=等滅聲

對唔住呀，大紀元姐姐

對唔住 會號召手足捐錢比貴報

對不起.

打記者都無問題
唔需要道歉

推，太多人唔識大紀元

多數都係，佢地係被共匪迫害果班法輪功學員，所以大部分都係講普通話既大陸人

其實佢哋有出報紙

sorry 啊記者姐姐

希望前線記者諒解

推! 🙇🙇🙇

法輪大法好

有幾d大紀元片都好好睇
之前有訪問d義務律師，睇到我眼濕濕

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

大家唔好再中計啦

天滅中共

推推

咁下次強姦都得

對唔住呀

連仔知錯了

唔係下話.....？

呢個要道歉呀
大紀元一直都係自己人

對唔住呀姐姐

真係好多後生都唔識大紀元同埋法輪功
佢哋唔止一次被誤以為係親中記者

係既不如正正經經寫封道歉信啦

Sor

天滅中共嘅始創者

咁點解佢唔肯出記者證?

有個話「嘩 大紀元喎」
反共嗰陣佢都未出世

遇到警務人員濫暴/捕
希望果5,60人一樣咁神勇

法輪功圍中南海果陣好多手足仲係精蟲黎咋

好難怪後生仔唔識法輪功，近年喺香港都聽少咗好多，加埋太多本土議題

現場個個都咁intense 有個操大陸口音 肯出卡片又唔肯出記者證 淨係口講自己係法輪功
淨係潑豉油已經算克制
現場衝衝子唔洗比班連登軍師影響你地心情

屌 下次當面say sor la

大紀元 同一陣線架...唉

做乜撚 講句sorry就得?

痴線...
高登年代...

「訂閱大紀元」意味著d 咩...仲有無人記得......??

咁真係唔掂 要長期做文宣 解釋清楚

道歉左就可以當無事

你當係文匯報既反共版
都係誇張到無人睇

法輪功長期喺旺角擺檔口 後生果班經過點都知喇

大紀元同新唐人重黃過蘋果 同埋佢地對外國 都有D影響力 係YOUTUBE放好多片

收皮啦
一早講左遲早俾永不割蓆句口號玩撚死
個個毛都未出齊當自己大撚晒

寫返封道歉信

當初付國豪冇出記者證 一嚟就比人撳落地打
你唔覺得已經有進步?

佢地為咗申請遊行打又打過拉又拉過
大紀元係同路人嚟...好對唔住

大紀元反共先鋒

炒車？

法輪功同大紀元都唔識好打極有限

不過都唔排除係同路人黎

嘩屌，似真係鬼嚟

因收到大量讀者查詢，就有關今天（10月13日）傍晚6時許於旺角被市民查證是否本報記者的趙姓女士，本報現澄清趙女士雖曾經在《大紀元時報》短期工作過，但多年前已經離職，目前並非本報記者，其一切在外行為與《大紀元》無關。

所有本報或姊妹媒體《新唐人電視台》的記者及攝影師均有佩戴公司發出的記者證。如市民對於本報記者身份有任何疑問，請致電本報2519 9881(24小時熱線）或WhatsApp 2770 8836查詢。

特此聲明，敬請留意。

大紀元時報（香港）
2019年10月13日
屌好似真係鬼黎

影撚晒你地大頭啦
好快被消失架喇

唉 你柒咗啦
可能你連腦荀都未生埋啦

大紀元澄清左佢依家唔係大紀元嘅記者黎 可能真係假記者黎

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

入嚟幫手推！

仲唔職大紀元全部交個email 出黎行一次功德圓滿就唔會唔識啦

連環大炒車，慘不忍睹

同路人！法輪功好慘⋯⋯sorry

因收到大量讀者查詢，就有關今天（10月13日）傍晚6時許於旺角被市民查證是否本報記者的趙姓女士，本報現澄清趙女士雖曾經在《大紀元時報》短期工作過，但多年前已經離職，目前並非本報記者，其一切在外行為與《大紀元》無關。

所有本報或姊妹媒體《新唐人電視台》的記者及攝影師均有佩戴公司發出的記者證。如市民對於本報記者身份有任何疑問，請致電本報2519 9881(24小時熱線）或WhatsApp 2770 8836查詢。

特此聲明，敬請留意。

大紀元時報（香港）
2019年10月13日

總之多啲支持大紀元啦
佢哋啲製作都好用心架

炒車炒到飛起

龜蛇雙魔禍香江 生化屠城現眼前（粵語版）

【消防員爆料】(字幕)「自殺」浮屍事件存六大疑點。

屌，你班友搞清楚先召喚神獸啦！

因收到大量讀者查詢，就有關今天（10月13日）傍晚6時許於旺角被市民查證是否本報記者的趙姓女士，本報現澄清趙女士雖曾經在《大紀元時報》短期工作過，但多年前已經離職，目前並非本報記者，其一切在外行為與《大紀元》無關。

所有本報或姊妹媒體《新唐人電視台》的記者及攝影師均有佩戴公司發出的記者證。如市民對於本報記者身份有任何疑問，請致電本報2519 9881(24小時熱線）或WhatsApp 2770 8836查詢。

特此聲明，敬請留意。

大紀元時報（香港）
2019年10月13日

.....

前記者黎 🤔🤔

咁鬼？前記者仲行出來影？又show番前公司證件

(炒車再炒車）大紀元澄清，果位女士已經無做好耐。

感謝各位朋友、校友、讀書及觀眾打來很多電話關心及問候🙏
我很好！🙏

今日10月13日下午，在旺角彌敦道，事由一位中老年著米色衫伯伯從我身後經過，隨手用力快速拉開我背後的背包拉鍊，錢包露出來，他後速走開。（他的行動感，很有專業的訓練）

我追上去問質疑他拉我背包，他不認，反而固意大聲制造混亂。

當時，周圍街坊雜人比較多，及各同行媒體；

這件事和真正示威者沒關係和大媒體也沒關係；

真正做低級行為：
街坊上海街二女人，看上去不理性的偷偷摸摸，把食油撒到我身上。

另一些沒見過的穿著記者衣服的人，完全不懂媒體專業，寫作的人通常會用「筆名」這是他們不知道。

而且，我表示得很清楚，并送上名片。

這些從來沒見過的記者，我反而懷疑他們是什麼人？

對港人理解：
本人非常理解大部分港人心情，情緒。我們都是香港人，都熱愛香港的自由民主環境。

我們也聲明：

曾經有人對我們的媒體感的關注，用各種行動想阻止我們發聲。

我們一定譴責不理性的行為對得媒體人。我們也警告，任何手段對我們都沒有用。將來會追究到底。

「看新媒體」
MichelleChiu
2019-10-13

反共第一人

大紀元雖然成日鳩up
但真係自己友

記者對唔住

唔係大紀元 佢係法輪功咋 但佢係真記者 叫看新聞好似 應該都係法輪功新聞社

人地看新媒體 話唔係 示威者做 幫左手解釋
你地唔好再講 冷處理好冇

去開尖沙嘴碼頭一定識大紀元

成撚日炒完車一個道歉就算鳩數，人地被你班仆街潑到成身油呀，道歉大撚哂呀？ POPO而家同你地道歉呀，你地會唔會接受呀？

依家係炒車再炒車呀 唔撚使道歉

咁人地點算，一句道歉就算？一係你企係度，俾返佢潑你

成千個Like 冇個人走去FB 講聲唔好意思???

佢轉左會啦 看新媒體

唉唔少香港人真係蠢撚過隻豬 俾人係手掌心到舞

對唔住

我代手足道歉

對不起！

大紀元都唔識，唔係麻？

炒車啦

有個page 出咗黎認頭

唔係大紀元 佢係法輪功咋 但佢係真記者 叫看中國好似 應該都係法輪功新聞社

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

入嚟幫手推

對不起
———————————————————-
最後一根救命草！
聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

Fc咗,條友唔係大紀元,但都係反共

咁點解

離職咁耐仲要用大紀元卡片？

唔用番新自己新公司記者証？

又炒車?

推唔郁

thanks 頭先係twitter spread緊 但唔太多人有follow up哂成個case
好似冇乜人理咁
不過ok既 件事係叫告一段落